721 港島見

Pish

7 21 要大家

7 21 冇大家唔成事

求關注左 7 21先

推

推到世界頂峰

7月21日

七月二十一日

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

記得岀黎丫 7 21！

七大訴求

一樣都不能少

對準政權港共

咪撚再俾人分化

記得一直以來嘅目標

我地要撤回條例

推上火星

要收回暴動定性

不檢控及釋放示威者

林鄭月娥下台

設立獨立調查委員會

革命尚未成功，同志仍須努力

設立獨立調查委員會，查佢黑警

我冇野講

打錯字罰錢

我要見律師

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

查黑警

721見大家

記得要齊裝備

香港重光靠我地了

琴日班銀髮族都支持我地

我地唔可以辜負佢哋

推啦

遊行光復到8月都仲有
之後再去！

一定返嚟即刻參戰
我係外國會盡力做好文宣

好，你唔識打中文幫手打英文

冇錯推

你自己id講嘅

由呢刻開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

提防共狗

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

7.21 見

收到

721 po 沉曬底...

推 熱門全部見唔721 不停岀現分化post!
7.21 港島見！

push

721見

Push 721見

我覺得我地係時候推7 21 post岀去

好似唔記得左星期日要做啲乜

大家見7 21post就推啦

721

精神721

其他議題係重要
係721都好重要

麻煩得閒推返721既post 上前

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

721一定要出